### (Parcial 2021) Empleos
Una agencia de empleo desea un programa para procesar los datos de los empleos que tiene disponibles. Para cada empleo se registran los siguientes datos: número de identificación del empleo (un entero), descripción del empleo (una cadena), monto a pagar por ese empleo, ciudad en que se ofrece (un valor entre 0 y 29 por ejemplo: 0: Córdoba 1: Santa Fe, etc.) y tipo de empleo (un valor entre 0 y 19 por ejemplo: 0: industrial, 1: doméstico, etc.). Se pide definir un tipo registro Empleo con los campos que se indicaron, y un programa completo con menú de opciones para hacer lo siguiente:

1. Cargar los datos de n registros de tipo Empleo en un arreglo de registros (cargue n por teclado). Los datos deben ser cargados desde un archivo de texto empleos.csv (que está incluido en la carpeta que contiene los fuentes para la solución de este ejercicio, y entienda que el archivo provisto tiene solo unas pocas líneas: lo que importa ahora es la técnica para levantar el archivo). Cada línea del archivo contiene los datos de un empleo (tal como se indica más arriba), separados por una coma. No hay línea de timestamp ni línea descriptiva de cada dato. El arreglo debe crearse de forma que siempre quede ordenado de menor a mayor, según el número de identificación de los empleados, y para hacer esto debe aplicar el algoritmo de inserción ordenada con búsqueda binaria. Se considerará directamente incorrecta la solución basada en cargar el arreglo completo y ordenarlo al final, o aplicar el algoritmo de inserción ordenada pero con búsqueda secuencial.

2. Mostrar el vector completo, a razón de un registro por línea, pero muestre solo los registros cuya ciudad sea un valor entre 0 y 10, ambos incluidos.

3. Usando el arreglo creado en el punto 1, determine la cantidad de empleos ofrecidos para cada posible ciudad y por cada posible tipo (o sea, 30 * 20 contadores en una matriz de conteo). Muestre sólo los contadores con valores que estén comprendidos entre un rango de valores a y b (ambos incluidos) (los valores de a y b se cargan por teclado).

4. A partir del arreglo creado en el punto 1, crear un archivo binario de registros en el cual se copien los datos de todos los registros cuyo monto a pagar sea mayor a un valor p (ingresado por teclado) pero que no sean de un tipo mayor a 15.

5. Mostrar el archivo creado en el punto 4, a razón de un registro por línea en la pantalla. Muestre al final del listado una línea adicional indicando la cantidad de registros que se mostraron.
